球烏龍...唉

唔撚係呀話